[LIHKG香港女神聯賽]~~究竟係乜撚野黎？

搞左大半年
投左幾廿輪
都未撚完